有無人好憎聽錄音？

你都識講得幾秒先係重點 點解唔可以打字？
同埋點解要逼人聽
我見到有十幾個錄音一定唔會聽 好晒時間
同埋聽啲er都用左十幾秒啦屌

死港女

叫人覆得一句不如咪撚覆
不如你試下咪撚錄音？

我唔錄音
我話個ig

我

呢啲ig 好撚港女
點解會咁多人睇

絕交咁誇張
我最多不讀不回

間唔中ok既 句句都要錄就

句句都錄嘅人係咩心態
我2老都識打字啦

響group到錄音都話一個對幾個咁講野，單對單都錄音，點解唔直接打比對方?唔通怕直接溝通會來唔切反應回覆?

睇到一秒錄音真係火都滾
一聽：「好啊！」

我唔會錄音比人，除非真係有需要
錄音錄一大堆廢話，仆街死啦你
明知我唔鐘意聽人錄音，你係要錄

我都好怕聽錄音
打字唔好咩？有時打字可以睇番啲紀錄好有回憶

yes

諗唔明點解要錄音，
方便自己？有無諗過人地方唔方便聽？

我個人鐘意講電話多啲
但係啲fd都唔鐘意聽電話 寧願錄音

打ok點都快過你錄2秒音啦

屌 成分鐘無重點 想我點覆？

講到明開緊會

同埋搵返啲msg都方便啲
錄音果啲完全搵唔到

次次上堂見到人地sd錄音俾我都會嬲嬲地
大佬啊 點聽啊？

最憎出街聽錄音
一係要搞一大輪揾返個耳機聽
唔係擺喺耳仔隔離 又成撚日同我鎖機

不過啲死港女唔錄音就打火星文

條女會話：開完會聽咪得囉

最on9嘅係有啲男嘅都係咁 連[係呀] [唔該]果啲都要錄音 次次得2，3秒

我唔會係街聽